鍾意返大陸同出外旅行較易中武肺

一手中招者多數係鍾意出外，先前中招嗰班鍾意返大陸，近期中招嗰班就係去出外旅行，跟住帶毒傳染其他人
好心佢地去少次唔使死嘅，錢多到洗唔晒就儲低佢，或者做慈善，唔好帶毒返入嚟。

毒撚會生還

的確係，宅男宅女有優勢

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

chinese clone flu

直頭好多人住支那

「返」？